米津玄師「 灰色と青」

鬼才米津玄師又一力作 點解可以咁多種曲風都carry到
仲要自己作 連CD封面都係自己畫 真心屈機

菅田将暉唱歌同拍戲都好得
但配音就唔好啦

loop左好多次
菅田将暉把聲幾夾首歌

有幾多種曲風
你數黎聽吓